李美嫦：依法辦事取消教師資格，小學生唔夠料討論港獨

轉個頭就話任何level都唔應討論港獨搬龍門，含撚啦

小學社會就教三權分立 言論自由

小學生都治國啦

當時仲未有國安法

中學講又會點
大學呢
成年人又點
咪又係唔得

張工作紙係3月份出，好似係

局長覆左，唔可以討論港獨

小學生夠唔夠料做國家主席？

李老美

真係痴撚線
岩岩先講完大學可以講，而家又話唔可以
唔夠5分鐘個龍門已經搬

小學生可以做國家主席， 但唔可以討論港獨
講完

人唔笑狗都吠

咁樣，學生完成這張工作紙，應該要捉去做思想教育

由一班唔識教育嘅垃圾去教育一班出色嘅學生 真係唔可以怪香港教育水平愈嚟愈廢

點解小學可以講愛国，但唔可以討論同国家有關嘅港獨問題？唔討論過又點知港獨不可行、奶共是正道？

幾時有料呀 中學呀？大學呀？
哂氣啦我諗個bb一出世講港獨都即刻扔去人道毁滅啦

因為自古以來

楊潤雄學人講專業判斷？
佢個專業係會計
唔係教育呀
有幾撚專業呀

個19秘常長，唔容許喎，基本法講明香港is china, 所以無討論空間

笑死人咩

李美嫦 已被美國佬擇名

主席都係小學生渣!!

轉個頭就話小學生要愛國愛黨

香港教育真係玩撚完

咪on9啦

上年3月收到投訢，學校調查完無事，到教育局直接調查9月釘牌

人治講成依法
原來自己單方面冇經民意授權直接過咗條法律再跟住走叫做依法
獨裁政府就收收皮啦，你冇資格話自己依法呀

我立志做國家主席改革中国又得唔得啊

我記得幼稚園生同前特首講買樓講依樣果樣喎

咁小學生又學咩愛國

點先夠料？

即係中學生夠料應付小學課程，先可以讀小學？

學校可以討論香港獨立小學除外

跟本佢就係想你幾時都唔講

你大不敬，冒犯君主

唔夠料

W

金仔小學既時候已經治國啦
喺班支那狗發展遲鈍啫

再加上支那狗適合做奴隸，唔應該教咁多野

A

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

咁點樣教授港獨係錯誤思想呀？

基本法本身就係temporary 嘅

白痴 愈禁只會愈多人講 成班走狗

咁幼稚園小學生夠料讀国安法？

基本法只係用黎管政府
人民想討論咩你有咩權管？

幼稚園學既野已經難到大人啦, 唔夠料

負皮錯

李美嫦大不敬 小學生都可以中獨啦

留意返，上年三月投訴運動未開始
肯定612後有更多投訴，往後有更多老師被取消資格

小學生小息期間私下討論港獨點計?

連討論否定港獨既機會都冇, 仲講咩言論自由

可能智商真係得小學
Ps. 我講緊前蘇聯嗰個

小學生就要教習近平條L一含入魂

以前上IH堂老師已經有討論港獨

咁撚樣叫依法？龍門任你擺

唔夠Lv，同可唔可以，2樣野黎喎屌你老母

人家咪話教錯左囉 係三權合作

今日返屋企個陣, 有個臭廢佬專登坐我隔離, 見到個廢佬睇藍屍KOL支持取消教師資格嘅影片, 我就睥住佢, 之後佢就拎起部機

我依法屌李美嫦老母

2019 3月 連送中條例都未有

姐係我教小學生amaths就要坐監？

即係中學大學可以討論?

香港班垃圾毅進仔都可以陀槍，小學生唔夠料討論港獨？
元秋嗰啲弱智就夠料做議員，機司律師就DQ，香港真係一個好幽默嘅城市

六四片當年應該好多老師都會播
始終係歷史事實

但就夠料討於國安法

小學生唔夠料
習習仆街了